浩園係時候改做骨灰龕位做好準備

認同

改做狗場，直接拎去餵狗

整個沖水馬桶駁去支那仲好

希望快d迫爆

正苦話灑落海好喎

支持香港警察大量殉職